夜晚搭巴士真係好正

？？？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

俾架巴士震到我高潮

忍屎？

尿

衰鬼多計端

去百慕達

屌你老母

Yep

港女以為夜晚 就可以扮盲 乘機坐落我到 佢仲要濕哂滴落我條 搞到我都濕左

唔好對我有性幻想thx

探我老母

陪嘗我一切損失

咁你對我(你話我係你boy god)有性幻想就得？

我想嘔。。

頭先個ex坐我後邊

無話你係。。

我岩岩痾完舒服曬

見到你坐我上面 立即變ex得左

有哂證據

question嚟=.=

佢落車先見到

我都係

係 尤其是無咩人嗰陣 自己坐喺巴士度望風景 真係好寫意

頭先就係無咩人包車

好撚舒服 屎都痾埋

有警察上車

震返入腸

咩警察 香港無

靚女唔屙屎 證明you are not
you:

cls笑死我

恭喜樓主又熱門#:p#cny

我屌你老母連狗 陷我於不義明明預覽出到架

香港得番我同你

請善用不推文回覆

推行動post呀！

熱門狗出返去thx

p牌繼續推

扮我條女

your name

兩個post都上熱門

好on9

推

下次黑洞開post

積吓德啦

申請咗好耐都唔批
想做黑洞洞主

又上到熱門樓主又要比人屌
利申覺得樓主無罪

你個fd單tick我 超過1日
佢會唔會出事

好撚煩幫熱門狗 自己開個熱登公告板推飽佢啦

邊個frd

話自己唔開心嗰個

邊撚個

肥肥地嗰個

無frd肥

一齊去探索黑洞

講錯 你嗰fans
唔理我

不了

係咪你funson

no